老老實實，下下遊行地鐵封站，點解星期六日唔順勢靜坐地鐵塞爆佢

星期六日坐足成日順手罷買，

可以俾和理非一家大細出黎，

人夠多係入面放片又得，貼野又得，唱歌又得

心態係佢搞到我遊行唔到，
我就為帶個喼係地鐵遊下車河

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】